[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2222)

下盤無撚得輸

正羊

連3 1001

SLOW

莊家料 下盤

職賭人生

唔係今場

連3 1001 easy

我想連贏3場多d

下盤3*1

拎山雞下盤贏左既錢 買哂下盤 真飛支持

中右上個張可唔可以派我

啱啱有個柒頭笑人貼300，你貼張3萬出黎丫，傻hi

西流2:2！

可以

多謝

買多張半膽仲好分

btw 越南成撚日妹波 又唔落底刷角 睇路

買埋客其他

冇條中sad

點解要推落海

越南仔岩岩拎完冠軍 理論上熱門過伊拉克

咁多注實有注中

熱就未必
但係差咁遠

東亞廢.. 對手 馬拉 泰國 泰國熱門 比印度炒到

講緊今晚，同埋唔係你喎清
最撚憎d柒頭睇唔起人

一出糧就all in

呢排都賺夠了 想益下馬會

好撚仆街

越南今晚就為東亞爭番啖氣

牙清，越南係東南亞

是日上盤：熱刺

打頑皮一點

伊拉克班人平時打開仗
個心理質素都贏哂
身體對抗又得
初盤一球開低左啦

經過今晚就知邊隊係東南亞一哥

唔係棋妹咖咩張飛

越南夠膽贏 場邊一炮打撚到班越南仔變灰

分析：

越南盤已出現單支大陰燭
越南淪陷式落飛已發生
下盤買入既信號已相當明顯
930pm 尾盤可留意主盤伊拉克有否進一步回升至突破裂口

貼$10飛算la

GUN

我了

外圍轉哂半一盤 狗會仲-1盤

彪哥呢個咩app黎傢？

佢咪即係我 我咪即係佢

我比較蠢係咪即係買下盤

入一球走盤

越南仔唔似夠e拉克班癲佬打 沙地又係幾勁 金仔最勁個個朴光龍踢唔到
feel到亞洲盃要開兩場上盤

伊拉克呢d 戰亂地方 好需要足球去團結國人 呢場唔單止係亞盃 仲係幫到國家既一場波 出力就一定 係睇下比唔比面越南數唔數佢456

1:0/2:1

上盤懶獨特

一車車錢送俾狗會

合埋眼買下盤

泰仔都比咖喱佬炒4:1 東南亞波

Gun

轉盤了

轉咗半一

轉左半一 1.7x 半一仲易開

半一上盤比狗屌

食你半格

點解無人講角球？ 8.5派錢

半一下盤正啊 仲好分

啱 買細！

變左半一

角細杯

全世界睇好主喎

連登先係主流

香討高手 讓球心水💰亞洲盃 法甲/盃 英錦賽 南特[0] 伊拉克[-1]

佢連中好多場 即刻信心大增 想加注

連登=>全世界

買多300 伊拉克

半一太抵買 似引上

覺得越南仔上半會谷開場 希望有啲睇頭

買條六合彩有800萬

哇

尋日支那盤都係咁

馬會有12.5買

8 9 就跳到12

有料，賭博賭博係要搏

8.5s 100%.

主讓到一球...2.5大仲高水

越南半客又落飛

易勝博懶獨特

尋晚賓仔有眼睇

主隊

踢過aik 中場
葡超 中場
阿特蘭大衛

補個客主先
場波咁似中國個場

唔好咁大聲 好多人唔睇呢d 野 鳩買下盤架

係杯賽 名氣真係冇咩太大影響
啲人係國家隊 會打晒雞血咁同你守/踢

南韓強陣

無son唔算

呢場強烈建議買個2.5大波波算，主似是而非

南韓上盤苦主

696強陣

個場累到我唔見300蚊

馬賽強陣

小矮人陣 如果伊拉克玩轟炸波 即刻轉買大炒

呢場超有feel 主會秒goal 半場456 越仔

南韓係強陣
但班人無火
得兩個黃肯去

得1.78咁低水唔想買

有人轟左

我陣間應該買半主

咁我買半和

博半大

半大唔買了 中過伏

半全大，唔諗

伊拉克正有此意啦
中前場3件高佬
兩隻跑狗翼

想要半大

角球戰術

兩場亞洲盃2.5b

琴日伊朗炒50都係玩屈高 咁伊拉克穩了 買埋小小-1

秒速變1.8 2.05

2.5b

感覺北泡會大炒沙特

馬會主 波膽同琴晚中國一樣

阮公鳳呢屌?

等買反cup啦咁

有無下盤狂魔

呢條友好勁

點feel姐 金仔冇朴光龍

越南係得佢先識入波

買伊拉克對越南大波保平安

唔撚係阿

阮光海都勁

有第二個嘛

捐錢比馬會先

如果主唔對路，等一陣主win已經點七
主好勁又有2/2.5可買

呢場波既關鍵係耐性

8.5

成隊最勁係佢

盤都轉埋
買越南就收錢

有冇不漏

閪盃小注

8.5買大定細好

越南打兩個龍，下盤100%

OK 嬴了

贏了

提晒水，下盤穩了

韓光宋上年傳祖記都想買...
仲朴光龍

見到中國人名已經可以買伊

大波有冇手足

Thx hkjc

5-4-1打5-4-1即係想點?
係咪要買NO GOAL 0-0完場

點解你地咁勁，連亞洲盃都識啲球隊有咩人

人多手腳亂 一陣大家一齊撲變og

下盤要了

亞洲波求其玩下算

好用 ？

七公

我

越南?

細細地

越南了

仆街 全世界都越南

是油9派我未

易勝比晒TIPS

好似幾好 啲bass幾勁
1350 only

10號

未

邊到買 咁平

平左咁多，半年前仲係2k2

how

水貨

啊婆都唔買越南

有返聽歌既感覺

死緊 伊拉克唱國歌個時超有信心 越南唱到死老豆咁

係福仁買

中東 西亞佬咁勁

唱歌比賽咩而家

下 係伊拉克wo 易勝不嬲高水阻上

少林足球 魔鬼隊開波前都死老豆咁

睇下it出唔出先

輸人唔輸陣，要痾煙了

DREAM

泰國對印度嗰場 好似差唔多操盤手法

面子波之後又一經典分析

平均高一個頭 越仔點打

要上盤了

見到5：0 主其他得返50倍入下貨先
跌左30

睇直播先 越南仔上啊

易勝真係唔好太信

睇錯

高有撚用

秒黃

on9一分鐘yc?

LINK?

越南仔大船

屌 咁快黃牌 又係狼左啲 飛過去咁

邊隊呀屌

咁快拎張戰神卡

越南仔

福仁返左貨拿 上次去買全場都冇

客 半分鐘既事

越

主咁快瞓底一件

好似傷出

主勁能列痴線

主fg咁低水

冇事 繼續踢

越仔紅未

澳假劇本

笑死 咁快訓低

得黑色

係咪要打小個想唔打541
想打441

無事起返身

客咁快黃 仆街唔係今場玩上盤呀

炒不漏洞奶啦

也門

買左月腩仔

呢下好心直紅啦 收山腳

97%控球
點輸

求link

買注 8.5B 睇下波先

Iraq 禁屌

水貨不嬲得黑色 行有埋最新果隻深海藍
但25xx 呢個價唔買e8啦

越南仔係咪以為打仗
秒黃做乜撚

主禁屌 訓左下盤等驗腦

前兩日開哂下盤
今場引哂班傻仔再買下盤

越南仔幾勁

踢唔贏要捉去打杖

澳假mode已開

伊朗好正路 比我中返300過肥年

真

伊拉克5:0/5:1波膽gogogo

1-0

又幾好笑喎

越南美斯出未

越南仔近廿場輸得一場 仲要係輸2-1 呀婆都識買

乜水

認真 防守防得幾好

又block 得一個

大家都姓伊大家都估到今場都係大炒越南仔啦

咁快兩犯規 一黃
博輸？

伊呢d攻勢放心曬 似足琴晚伊朗 3球好啦 比下面越仔

有無伊拉克c朗

你洗唔洗狂Gel阿。。大佬

越南仔迪基亞

院廣海 球探講

1:0

上盤Cashed

買左幾多越南呀

我指預測賽果

Block

越南仔身形差咁遠

有信心又唔怕gel 你估gel下就針咩 係咁易賭就好

不漏洞拉

好撚多人報假

越南波底唔差

報假咩撚野心態

0:0

屌冇射門

有冇link

打交定打波

中東 西亞佬好勁 今晚兩場上盤啦

屌 原來唔記得買下盤 買撚左7.5大

屌 伊拉克係咁訓地

又角細

報假有乜好玩

Block block下好多回覆跳左

伊拉克屈高

1c

越南仔毛手毛腳

越南仔條防線幾好

半大針

角細gel ?

十分鐘姐

成版都係Show Blocked User
笑死
你地幾多人報假
唔計岩岩Block都有一堆

伊拉克個7號有無米6

10分鐘內連一粒角都冇

7.5b?

角細盃

伊拉克FG

伊拉克美c（身高）

e拉克456未

11111111c

呢場打交咁

訓多過踢

痴線 每頁大約3個blocked

又下盤

伊拉克唔好學泡狗1球交收

預測20分鐘內開2c

賽前仲敢開12.5s

一野跳幾個留言 完全封鎖係幾好用

1角

伊拉克硬到

痴撚線15分鐘就差唔多開6.5 未輸過？

用越南仔個龍幾勁

殺下盤狗未

真係有角

一轉盤就有角

163

3c

唔撚係又半0-0呀

伊拉克快手入返球定下驚先啦

一定會有第二個角

難啲 啲防守勁撚到

伊拉克快D不漏洞拉

e朗半場都開大啦 e拉克快

好想死 唔記得買下盤

伊仔應該好快456 漏奶

越南贏波派越南老婆

你好彩

如果e拉克 沙地都開唔到上盤 聽日架仔 鳥豬都唔洗開

點解越南呢兩年進步左咁多，以前明明on99同香港差唔多

越南比人一拍埋去就甩

2.5B ,OK ?

完場plzzzz 個心臟就頂唔緊

問題伊拉克都唔係控得好

黃牌

青訓做得好

唉，唔使念又細

買左咩啊豉油狗

機會只需一個，一腳斬去中間搵個高佬頂入

越南半場前拿拿林入一粒先啦

半場1球先大佬

今場個角盤好怪

一班死矮仔，見到高波就腳震

買左好多上盤？

預測30分鐘內開3c

買左好多下盤?

Cup本cup

飛身

少少

即場買入分析

主win - 目標價1.8
主ng - 目標價1.7
大波 - 0.5/1
客 - 不建議

個越南仔想點

唔夠高

差啲！

屌入未

細細粒

e拉克快入啦 唔456返去打仗

下盤唔多穩

想用碌鳩射門姐

我終於明點解利角細，越南班婑9都知自己婑，所以點都救角，有角就會gg

伊差d

越南美斯拿拿林入翻粒先啦

越南仔前面果3件有無米6

姐係唔入

加埋有

咩人先會買角大?

唔怪得之岩岩有人話伊拉克唱歌大聲d

越南美斯 都無出

咩色主

懶獨特

繼續下盤

黃

講緊膚色？

10號唔係咩⋯⋯

0-1

越南1:0

求相認

0:1

越南0:1

goal 客

越南美斯無出都入波

Og

越南

goalll 0-1

Goallll月南仔！

Own goal

又下盤！屌你老母！

送禮

越仔

好撚勁 個龍又跑出黎

下盤easy

01

唔係

下盤杯

真係點都有人買上

假波盃

屌 咪偷影我啦仆街

個龍

假到

cls 越南識入波

上盤撚呢 gel定個條友呢

Og on9

有位巴打6倍半客

-2

無買盤都想講句
亞盃痴撚線

叫阮公鳳

老烏

D人係包咬頸 開左咁多場下盤都夠膽死買上盤

守住啊屌 半客

施丹轉身og

下盤角細盃

上盤又要驗腦 屌你老母呀我

亞洲下盤盃

WA

越南冇你想像咁廢

我屌
越南美斯叫咩名

-6唔計

巴打中到派少少ok?

認真 越南仔個龍 好撚勁

笑死 仲有人買上盤

手足派我

越南好勁

下盤盃

中硬？

$30都呃

Og 得幾靚

講兩句 唔該

入得幾-6下

og

屌 又下盤

學中國？

下盤

1:1

365封即場

幫手頂住半客

我睇其他app 10號都係叫院公鳳

個龍跑出黎 撞到個波 再撞落自己友到

博你唔信邪，真係全下盤
尋日伊朗唔開盤係咪唔肯打假

未開波前好似有位巴打買左半客

爽到彈起

呢球真心唔怪越南仔事，衰主隊on9

過關小王子

國足劇本
大家半場記得買反CUP

笑死 送大禮

買左客主28倍

下盤的日與夜

今場應該冇人輸錢喇掛

又黎劇本

個後衛唔加果腳個龍咪撲到

同路

嚇死,聽到球探響 以為越南仔咁快守唔住

受讓一球送錢送到乜咁

伊拉克(主隊勝)
2.82
和
2.98
越南(客隊勝)
2.31
反CUP先得2.82

亞盃買上盤 同 熊市買牛 有咩分別
耐唔耐先彈一場 E浪 贏埋都唔夠輸

第二個入球？

又好多人鬥氣係都要買上盤

越南仔個後防傷左 比人一野打落個鼻到 好似好撚痛咁

伊拉克識高空轟炸未

仲買上盤真係要去驗腦

訓地盃

正常啦

下盆盃 點輸

總會有人懶獨特買上盤

下盤杯買試盤咩心態

越南仔生生性性頂埋半場

goal 個app expire左

派我

以前買越南讓人 廢到
利申：下盤持有者

合埋眼下盤等收錢

仲驗乜鳩 都無腦

下半場反cup

0-2

半個月人工

盤聽日澳假先買

2.5b ok?

Gel 到呢

個伊拉克後衛笑撚死人 唔撚出腳清 dup停 個波撞返自己到

提提大家，收到order， 等等個場要買北韓對家

好彩19號都有出

ok

追數首選

跟紅頂白
追下盤

365排陣去左打後防

一球球半

平注下盤角細
都只係輸伊朗一注

邊個話伊拉克攻勢入肉
一啲攻勢都見唔到

巴打 lm

我邊有gel

預測完左上半場前越南入多粒

你買左 越南下盤？

通常呢d盃半場幾時派彩

下盤盃都仲夠薑

一間e朗cup 3球就好笑

追和先ok? 買左半和

22222

2c

15mins

連登仔9up你都信?

下半場先反cup ok？

下盤盃緊係買下盤

下盤點輸
我渣撚住下盤 補埋飛主反CUP 100% 穩賺

屌...睇一節大帥哥就入波,未買2.5大波呀屌馬會

2.5s 試下， cup 唔到

3角啦

Cup到我切呀

場場買下盤 都賺到笑

呢場唔同其他

放心，會開熱門贏果d馬會唔會開盤，尋晚伊朗就係

再追越南win都好似諗得過喔

邊個話買角細汁到

有膽量

越南messi犀利

呢場角球好怪

2.5大定細

大家意志要堅定 信念要夠 長買下盤
就算出面D風吹到點廢點廢 一定大炒
總之長買下盤必嬴

下盤gel得

經過咁多日下盤 諗都唔諗就買下盤 廢事同錢作對

越南d人矮過曾志偉

一間俾上盤bin

點解客有一球在手都回緊飛

想不到 越南會咁
買左伊

伊拉克班友完全無技術

伊拉克準備角球雨

角球腳震

知錯喇 下場買下盤

大陰燭

邊有咁多反cup呀 飛都唔補

?

兩翼屈左速未？
高佬搶左幾多個籃板？

屌 原來個越南後衛爆埋缸

矮仔多計 買下盤羸錢去越南唱仁K屌越妹

block得

點解你係都要懶特別姐

伊拉克邊有閪錢咩
好似國足咁過數俾對面龍

入未呀屌

8.5b

打錯

仆街角細點頂

伊拉克都唔識踢波
緊係博角球啦
總有一次屈到班矮仔

伊拉克頭肩頂

啲後防同個龍認真勁

屌你老母 睇睇下live都要黎屌鳩你

下一隊入球 (第2球)
星期二 2
伊拉克 (主) 對 越南 (客)
主 @ 1.36 $50

11

1-1

當我冇講過 1:1

上盤上阿

半大

1：1

好似有希望

屌

2.5s 咁就輸左， cls, 咁識入既

唔敢gel了

屌 守唔住

半大又中

靚到

半客位手足

奧斯爾cup到係咪切

上盤兄弟可以浦頭啦

cup佢老母

半大cashed

lm

鐘聲響起反cup的訊號

越南個後防

成班gel下盤

下盤驚未

個10幾勁

上邊幫人gel半客

客主針

越南美斯拿拿臨入翻粒啦

原來係個後防仔派膠

今場波升水慢到

2.5b -1
半大

半2 全2 得唔得呀大佬

撞親個頭

又係後防派膠

上盤手足

可能有3c

不漏洞奶呀拿

驚到腳震

半和

唔得

支持半客

下盤玩完

當我冇講過

一日未撚完場都咪咁定 澳盤連續上盤反cup

邊到伏

半大3倍幾，唉有時真係博呢d仲好

FAKE第二個個下好靚

上盤半格都未有

花生花生🥜

亞洲盃係買後防派膠

伊拉克正氣

伊拉克反cup正式啟動 上盤全面進場！

半客jump

後防呢個角色咁易都成日派膠， 死左佢啦

係禁區前面HOLD停個波

上半場俾多兩隻角先啦

反cup

2c 邊有3c

買左好多下盤？

og 2.5大

越南仔 守和呀

越南個後防仲水過啲學界

3倍咋

伊換人

強隊落後追和一定士氣大增 全格唔敢講 盤就走硬

伊朗換人

下盤仲可以gel住

伊拉克5:1 gogogo

頂到2.5s 一星期不打j

亞洲後防係咁上下,睇下日本會唔會好D

上盤穩

半一盤等收錢

宜加到下盤驗腦

買左2.5大 ，依加唔補會後悔

支持!!!!!!

e拉克半場就cup得

下盤ching去哂邊？

我個客主無喇

下一隊入球 (第3球)
星期二 2
伊拉克 (主) 對 越南 (客)
主 @ 1.47 $100

5-1ok?

我個半客啊

沙拿同阿里混合體入波

3c
快cup

3333333

2x 分鐘1c 果陣有6.5 高水買

me ！ 等收錢！

8.5s頂實 全post派1蚊

唔知以為上盤贏緊

睇下邊個笑到最後

一日未吹雞 都唔好放棄

和波都驗 主入多兩球先輸

問下都要jer

8.5b 大到 全post一篤精

-3-

停角啦。屌你老母

你吞左個波佢我咪乜都當未聽過囉

上下盤手足互gel

.3.?

客快入

伊拉克快撚啲射死越南仔

笑撚死

*3*

主守陣
由5-4-1轉4-5-1

小心jj不保

x3x

伊拉克有條友訓地了

都幾多人買上盤

>3<

今場好多個沙基利

/3\

下盤晨早補左飛啦
你入乜柒都好

受傷

030

:3

M. Ali

半二全二

浪費網絡資源 屌你老母

7.5b！

gchi

伊拉克訓覺返屋企啦

角細已死

半主ok?

平注

7.5b all in

1:2

12

12
快

7.5 8.5b 等收錢

1-2

越南仔好野

月南仔

又派膠

越南仔好撚勁 1:2

亞洲盃爆撚到

上盤手足呢

屌個龍又派膠

上盤出黎！

好撚好野

越南仔得左啦

有料 我愛月南

半大到痴線

上盤終於玩完了

1:2🤣🤣🤣🤣

半客 巴打 勁

清 都話未吹雞唔好放棄

主隊防守9流流咁

中左萬八條友出黎派錢啦

之後2:2

半客重燃希望

半大全大cashed

5倍ng

2.5B 真係送錢==

終於反cup

上面半客手足

屌你老母燈西
買左細波唔駛十分鐘輸左

咪gel住

半客巴打又返生

半客 6.0 gel

我愛月南

未完半場
但要集氣

屌你 未完場 唔敢上水

美斯入波

下盤可以收錢了！

只需半場

中!!!!

個射波無力都撲到咁

半客巴打仲頂唔頂得緊
過山車

我愛越南

伊拉克個龍撲出 越南仔個前鋒偷雞

上盤點輸

估唔到2.5b要靠越南仔開出

下班比妳開主其他 上半讓一讓先啦唔該

上盤驗腦啦

上盤手足呢?

話左係足球界泥地馬

半客

睇黎唔難中

仆街 我個E拉克上盤玩撚完

半大全大

on 撚9 嫁，15 分鐘就輸錢

快啦派一千 求派一百大元比我

莊家撚狗 d盤倒轉開

即場有咩好買

買得小就中

？上盤手足

強

個龍門咁撚樣 多多都唔夠輸啦

大家都係屠馬會啫 勿吵架

亞閪盃唔買係最好

傻鳩先買伊拉克班打靶仔
利申 傻鳩

左下應該有

越南仔我發覺前場個個閱讀球賽都好勁，對面逼你之前即刻望到遠處有隊友空晒又傳到，好勁，又合作唔獨食

上盤仔 和波都出黎

信念唔夠

波po幾時變左互屌區

越南頂撚緊 下半場繼續買你

其實伊拉克個龍好撚廢

上盤手足係邊

派我 baby 派完我再贏多d

點補牙

刷c未

伊波拉垃撚圾

係

係時候入主其他

4:2

痴撚線盃

哩球又係送

場場開下盤 D人癲哂

2000 a way ng @6

上盤 vs 下盤

下盤真係場場派錢

仲買上盤既驗左腦未

買定 2-3

1:3先啦

唔一齊打鳩馬會
抵你地賭極都係咁
繼續等人派錢啦
利伸 無買呢場

上面有手足買左客主，可以gel定先

其實本身想買半大 但半客真吸引

上盤個D呢

越南起碼都守到 伊拉克個龍好似比人一射就入咁 仲要屌鳩啲隊友

屌你老母 頂個和波都唔得

半客5.8

各位下盤巴打唔好gel

大陰joke 今次有d 料

大聲講
下盤玩撚晒

開個5:5

買定3:3

佢地唔買下盤關我地咩事

越南仔頂撚多幾分鐘啊

好似英國第一門將

小注買左越南第4球

係呀 我成日鳩買下盤

不過唔睇好越南下半場 可以補補和同主

同意 係速度同身型差d

12 又GEL硬了

小注越南客4th

上盤巴打出來囉

買左2.5大，見頭先有4倍幾冇第三球既買左，係米唔適合賭波

下場再推半大全大

1:2半客又gel

伊拉克班人拉哂去打仗啦

拎番去幫你老母執骨啦 果幾舊

Same road

盃仔盤skip哂佢啦 支持澳假

勁 lm

越南10號真係幾勁

ho ball

買下盤都要比人屌 唔知咩心態 你追上盤追到2046？

完全睇唔出主隊有邊個外流

頂住月南

仲杯唔杯呀又

越南C朗

Hi 棋妹

杯

中就得

亞洲下盤盃 下盤玩撚晒
得伊朗唔跟遊戲規則 佢地走唔遠

抵你贏，贏3k就買3k

真😂😂😂

下半你杯埋主其他我都唔理你

長買下盤真係去定睇樓都得

主唔入
比客入啦

個個控波都冷靜

1-2 ht

半場完 半客既人收錢

夠膽開埋金仔下盤

角大又針

呢排個操盤手知d人鐘意買上盤
引哂伏
下盤狂開出仲要低水
一定有好多bonus

越南半客 Gel

下半場角大硬

屌 個龍真係好勁

越南越愛

唔買反cup唔好話識波

我唔知發乜撚野神經買錯左1k無入球，明明買緊半大

搞到打左個和

12點 北泡仔唔贏唔得 輸左返到去會死

半客個巴打犀利,有膽色

之前有巴打話伊拉克打仗既話就買佢嬴

係也門自己柒
無啦啦打矛波，扯起伊朗把火

馬會唔開盤就知有鬼

越南半客gel

Hi 個名好熟

7.5b 有冇？

收錢了

半客果位巴打

下盤加客主不敗了 半場就gel得

認真 可能真係會死

半客3k 巴打恭喜哂

唔記得小妹了嗎

又要貼多次

上樓教學
1. 打開馬會app/網頁版
2. 投注種類-> 讓球
3. 入去揀有+號既隊落注
4. 確定傳送
5. 上黎恥笑上盤狗
6. cashed

北泡用生命去踢波

岩先有人話買下盤唔知咩心態 你買左上盤？

打香港都和

日日賭到番工啲同事都唔記得名了

整多場1：4？

同清叔叔有冇做過愛

呢個真係好好笑

What a goal 越南！

你老母cup柒我越南4:2贏波贏盤 我直播全裸跑街

自從肥牛早幾日引戰
波po 已經變左上下盤既對戰

過哂 頭10個lm 抽1 派 200

收錢啦清

Lm

大廣...

係日記你教我賭球的

好撚正

我自己長期有踢波睇波 越南仔下半場未必捱到取後 可以高水補定飛 同埋試75分鐘買有波入

LM

北泡出咩陣容？

肥仔LM

男人就不了

洗撚睇陣容咩.. 見唔見到個+字呀

想推曬落阿拉伯了

下盤手足揮揮手
比人屌買下盤唔知咩心態呀

摺左啦日記 禾刀5係咁記得啲人了 得啲熟啲仲有聯絡下咁

鼓油 可唔可以tg我

北泡唔見建買 沙地地面組織打世界盃唔work但亞洲可以有力問鼎

好慘 見住下盤狂開
自己狂買上盤

威囉 英雄主義
有錢都唔識執 真係敗家

識講打仗啦 識閪踢波咩

唔準再揚開去

我記得好似有人係咁話伊拉克地獄主場

你同錢 作對 無計

頭先澳職買3.5s, 11.5s 重創
中番個1:2半膽回番一半血

補主勝 不敗了

下盤角細易到

咪就係笑鳩我地買下盤個個

上盤狗見到嬲到震

邊度有得買？讓幾多？讓啲乜

大家唔好同錢作對啦
下盤日

北韓要了

下盤係未可以硬gel

改名好笑

有位巴打話伊拉克打開仗贏緊

半客己收
下場沙地盤同熱狗-1

手足洗唔洗比人講兩句嬲到咁

澳假上盤可以搏但睇咩隊 西悉都上盤就不了

-7c

你旺你話事，跟你

亞洲盃有盤買下盤
冇盤買-1
應該上左樓

呢句好過果句乜撚野打仗好多

半客 客fg cashed
唔gel下盤住 追多球越仔

喵叫地獄主場

買到今日仲買上盤既巴打 咩心態

tg我好嗎 有野想請教

笑撚到仆街

依條友gel到縮左返個狗窿到

佢冇gel係屌鳩買下盤 又冇腦
又拎打仗 又拎高度分析姐

越南咁樣俾e拉克cup返3球 賭波post暴動

神奇更衣室入面有咩魔法

全家入集中營就差唔多，死太簡單喇

打氣求派

有冇4.5B同路

今日應該冇咩巴打輸錢
中左半客 連埋今日澳職執返18k

等高水

2019最新睇盤方法
+ =贏錢 - =輸錢

吊起哂佢地 請佢地食高射炮

太低水

7.5b有機，伊拉克焗攻，應該多角

澳假咪仆街

恭喜巴打 記得慢慢推唔好急